
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Pour les quartiers d ' Amiens-Nord , pour le triangle de Gonesse , aux abords du Val-d ' Argent à Argenteuil , sur les Rives de Loire à Orléans , dans le sud de Genève , plusieurs missions d ' étude et projets m ' ont donné l ' occasion de propositions composant ville et espaces naturels ou agricoles , avec un inégal succès auprès des élus .
Entity Name (Type) :: Genève (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Pour les quartiers d ' Amiens-Nord , pour le triangle de Gonesse , aux abords du Val-d ' Argent à Argenteuil , sur les Rives de Loire à Orléans , dans le sud de Genève , plusieurs missions d ' étude et projets m ' ont donné l ' occasion de propositions composant ville et espaces naturels ou agricoles , avec un inégal succès auprès des élus .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Pour les quartiers d ' Amiens-Nord , pour le triangle de Gonesse , aux abords du Val-d ' Argent à Argenteuil , sur les Rives de Loire à Orléans , dans le sud de Genève , plusieurs missions d ' étude et projets m ' ont donné l ' occasion de propositions composant ville et espaces naturels ou agricoles , avec un inégal succès auprès des élus .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ triangle, succès, élu ]
alethique :: 1 :: [ triangle ]
appreciatif :: 1 :: [ succès ]
pas_d_indication :: 1 :: [ élu ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ triangle ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ succès ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ élu ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ triangle ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ succès ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ élu ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Pour les quartiers d ' Amiens-Nord , pour le triangle de Gonesse , aux abords du Val-d ' Argent à Argenteuil , sur les Rives de Loire à Orléans , dans le sud de Genève , plusieurs missions d ' étude et projets m ' ont donné l ' occasion de propositions composant ville et espaces naturels ou agricoles , avec un inégal succès auprès des élus .
No features found.

